TODO:

- force synchronize (Alessandro) - DONE
- ranking at the end of the game (?) - DONE
- confirmation for quitting/abandoning (Alessandro) - DONE
- message while waiting for login (Alessandro) - DONE
- all buttons need to use real text strings (i18n) (Alessandro) - DONE
- all overlay panels too - DONE
- animation for wolf and black sheep (toghether) - DONE
- check tile 2 (Giovanni) - DONE
- general testing (Giovanni) - sembra che funzioni
- UML (Giovanni)
- javadocs (Giovanni)
- sonarqube (Giovanni+Alessandro)
- PECORE FUORI DALLO SCHERMO  - should be DONE
- CRASH NEL PANNELLO SELL OR BUY - verificare
- CRASH QUANDO NON è IL TUO TURNO E PROVI A FARE UN ACCOPPIAMENTO...RIMANE IL PANNELLO PER TUTTO IL TEMPO! (5 JUN 15:44) (TEORICAMENTE FIXATO FAR VEDERE A GIO)
- QUANDO COMPRO UNA CARTA E CLICCO SU UN PLAYER CHE NON VENDE UNA MAZZA ENTRO IN UN VICOLO CIECO DA CUI è IMPOSSIBILE USCIRE SE NON TERMINANDO IL MERCATO(5 JUN 15:44)
- NON è PRESENTE LA POSSIBILITà DI TORNARE INDIETRO UNA VOLTA INIZIATA LA PROCEDURA DI ACQUISTO DI UNA CARTA (5 JUN 15:44)
- TUTTE LE CARTE NEI VARI MERCATI ANCHE SE MASCHERATE POSSONO ESSERE COMUNQUE FITTIZIAMENTE CLICCATE E VENDUTE E PARTE UNA SBRAGA DI EXCEPTION SAREBBE BUONA COSA EVITARE GLIE EVENTI.(5 JUN 15:44)

